究竟「泥菩薩探肛」是咪廢青黎？

成版都係佢Ｄ ＯＮ９ＰＯＳＴ

Yes

青頭仔來

小妹又邊到得罪你牙

死人妖黎

純粹想討論下你呢位巴打

做人要向好方面諗，可能人地係富二代，唔洗返工先可以上連登啫

有咩好討論
兩個字 高質

小妹都想甘

巴打你個名係咪叫小妹

三個字 青頭仔

梁小妹

屌你老母牙

青頭垃圾

全名係咪叫「青頭垃圾梁小妹」

收聲啦

卡勞鐘意佢推晒上呢，咪屈

都係bb有智慧

但你都係青頭仔

你都系

CosB ho ball

死人妖同狗係到互含